派對場地協會對延長停業感奇怪 不理解政府衡量標準

派對場地協會對延長停業感奇怪 不理解政府衡量標準
2020-05-19 HKT 17:04

政府宣布，卡拉OK、派對房間、夜總會、浴室的停業安排，將延長7日，至本月28日，至於「限聚令」就延長14日，至6月4日。香港派對場地協會會長林漢然對政府的決定感到不可思議和奇怪，完全不理解政府是用甚麼標準來衡量停業安排。

林漢然表示，其他已恢復營業的行業，例如戲院，酒吧等防疫措施，派對房間都可以跟隨，甚至做得更嚴緊，他們可以控制房間人數，要求客人戴口罩及禁止在房間進食，他不明白為何其他行業可以恢復，但派對房間就不可以。

他說，過去一段時間，曾找區議員協助，又曾電郵不同部門，提出建議，但政府的回覆只「打官腔」。他表示，行內已有7至8成公司要結業賣盤，政府早前給予的每間公司4萬元資助，根本無補於事，如果資助不加碼，再停業多7日，只會有更多公司被迫結業。

派對房間RIP

玩尻你，完。

做party room = 後生仔 =/= 唔係資本家 = 要死

Pin this

光復香港，要你幫手！

【丫叉郵包案】眾籌民事訴訟控告警方
眾籌連結：

【612基金】大量手足上庭，基金只剩幾三千萬！

【星火】以新模式運作，接受捐款！

【奶茶同盟】反對中國於泰國湄公河建築堤壩

【BNO平權】聯署只差500人！
聯署連結：